恆管爭取升格做大學 料年底前交行會決定

恒生管理學院今日舉行傳媒春茗，恒管正爭取升格為私立大學，校長何順文透露，已如期在去年12月遞交自我評審報告予學術及職業資歷評審局，今年4月當局將派專家到校視察並會見持份者，如一切順利，料今年底前可交予行政會議考慮及決定。

何順文公佈恒管2018年至2023年的五年策略發展計劃，包括計劃成立全新的藝術及設計院，將主力開辦創意學科。另一發展策略是逐步引入更多外語選修課程，包括東南亞、中亞、拉丁、歐洲國家或地區語言，目標成為全港首間提供東南亞培訓的高等院校，日前已跟印尼、緬甸駐港總領事商討。

何順文續指，將會進一步加強學生實習經驗，將推出「一學生一實習計劃」，目標在3年內令全體本科生，在學期間最少有1次工作實習經驗。何指，現時已做到70%本科生有實習經驗。

恒管在2018/19學年起將開辦3個新課程，分別為人力資源管理商學士、策略傳播文學碩士及創業管理理學碩士課程，前2個課程有待行政會議審批，至於創業管理碩士課程已開始招生。

到時一街MK都話自己係大學生

你讀邊間大學? 恆大

恆大 >>>>>>>> HKU

醒唔起asso同self fin個班

恒管邁向綜合大學之路 - 2014年7月14日

恒管擬後年申升格大學 - 2015年9月15日

恒管明年申升格大學 - 2016年2月20日

恒管招生預萬人報讀 校長料明年升格大學 - 2017年7月12日

邁大呢

目標在3年內令全體本科生，在學期間最少有1次工作實習經驗。

職業培訓所學咩人做大學

樹仁中學 都變得 大學
唉 有咩唔得

其實恆大係咪買咗瓦片報?

東大起碼d人畢業出黎有少少貢獻
恆大d人有咩貢獻，千其唔好比佢升到